林鄭又輸一仗。昨天堅拒因歧視封關， 今天各國爭相封閉

柒婆真係大運已去
步步都可以完美行錯
政策朝令夕改， 施政笨拙

尋日講完跟世衛驚歧視， 今日就多個國家先後禁中國人入境 。 大巴大巴車落個柒婆到

根本全世界都唔信WHO
美國之前CUT錢已經知有問題

被封關

柒

林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

各國睇住佢黎玩

佢真係唔止廢
直頭係做乜錯乜， 仲要錯到全世界都知
沖出黎柒果種

柒婆大於All

有機會， 美國聯盟睇住黎食
邊會柒婆引完世衛指引， 轉頭就全部自己封先
世衛就好似二戰前既國際聯盟咁

世衛比中國滲透左wor

人地年年考第一，你識條春咩

國際燈塔

尋日蘋果記者有問意大利做法係唔係歧視
佢話同香港完全唔同嘛

柒婆從來未贏過，淨係對澳門都輸到仆街

好多人已經講左好多次
你香港唔封
一定倒轉俾人封

唔可以中圈套

777=明燈

唔止世衛
成個聯合國都俾中国玩到爛哂

勁過燒山

佢地成日將d野講到好肯定
好強硬
之後又柒

是但搵個有公關
都唔會講到自己無後路

美國真係走在最前

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

支那玩爛左WTO , 而家再玩爛埋 WHO , 下一個應該係 HRC (聯合國人權委員會) , 最後就係聯合國

聯合國爛左十世

之後無人再理聯合國

明眼人一睇就知
如果林鄭話封關
武漢肺炎件事過咗之後林鄭一定被清算
所以寧願攬哂全港一齊死
都要瀨袋底含撚啜龜頭
死話中央支持中央同意

如果全世界都封香港嘅
依啲被動封關
咪唔會俾中央秋後算賬囉

東方之珠個名靠晒柒婆喇
香港始終有你～十萬個患者多一世紀～

條仆街完美帶領香港步入深淵

中央幾時可以煮左佢黎餵狗

林鄭又以為自己好醒奶岩老世屎眼
點知奶錯左了
香港被人封柒左

連支那唯一既生口都俾林賤封撚埋

香港個戰略價值又因為佢奶老世屎眼而無埋
老世要刷鞋妹定要做到野既人
定要個刷又鞋唔靚 野又做唔到
既廢物

Ban啦ban啦
成班支那蝗蟲無得出去，我不知幾開心
一齊死！Yeah！

呢條垃圾，點解係我地特首，完全唔撚做事，澳門咁奶共都封關啦

到時仲仆街

勇武休息，今次係和理非回合。

大大力推！！！

佢都short架

點會輸
佢嘅目的就係想睇住香港人死，報復

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

佢咪又係照支慰前支慰後
不過係柒到飛起架啦

佢想用病毒等人唔出街 無示威 仲想以此屠殺一批佢想消滅的人 咁咪可慳錢 又可報復

燈燈燈櫈

佢on9唔係第一日架啦

世衛...世衛....世衛...

明顯係世界各個大國杯葛香港啦，柒婆年年考第一點會錯，錯嘅永遠係香港人同埋同柒婆意見相反嘅人

777

成日話肺炎幫抗爭降溫，我地要贏根本就要食住上

呢兩日各國陸續封關，我地最起碼都要唱開去，打撚巢支那狗國際組織既影響力，將佢連根拔起

好似又有新國家封香港

步步都恰到好處，果然係港獨之母

錯唔錯 係睇老細架

林鄭老細又唔係我地

有乜用
林鄭呀要話畀你知
佢零舍唔同

佢係第一,封關城市未富先驕唔夠厚度
如果唔係中國

柒婆有名比你叫

林鄭係唔你贏輸呀

純屬鬥氣

推

根本就應該全球圍堵中共，幫佢鎖國，停止輸出病毒、人口、劣質文化

勇武 罷工是真理

淋病又hole hole柒一次

調轉香港爆發 你睇下中共會唔會因歧視 而唔封香港關
即日封都重得

WHO咁廢就係因為中國渣大旗
之前中國經濟爆煲 無錢課水 我睇佢點控制WHO

佢fxxking care

越南黎料

柒婆未上台之前
一早有人講咗係689 2.0
實屬遠超689

777 唔會理外國事務, 佢 只會自 J & 達到 7 百萬人陪葬的目的就足夠了

佢下場應該會慘過曾生

條賤人根本就弱智

刷又鞋唔靚

被支那豬

感覺如何呀港豬

輸到仆街

A0202/20 NOTAMN
Q) VVXX/QAFXX/IV/NBO/E/000/999/1700N10711E999
A) VVVV VVTS B) 2002010706 C) 2005012359 EST
E) DISCONTINUATION OF ALL FLIGHTS BTN AD OF VIET NAM AND AD OF HONG
KONG, EXCEPT SPECIAL CASES THAT NEED APPROVAL FM CIVIL AVIATION
AUTHORITY OF VIET NAM.

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Vietnam 岩岩都封左 香港去既航班
fact chk 左

想沖出黎做第一
不過係第一柒

毒婦肯收皮未呀 唔好留係人世間危害香港人啦

啱啱澳洲都ban埋

全世界都歧視

遲d 香港人都走唔到等死，日日更多喪屍入來香港，大家等死啦

千祈唔好墮入圈套呀

行果部死果步

不如講講佢有咩係唔柒嘅？

WHO奶共奶到咁明顯 其他國家信唔信佢講
唔好講非洲三四線奶共國家
支那人可能聽都未聽過 邊驚支那人會去

league of nation 番版>WW3

佢地歧視

鳩up王黎，重新定義歧視。
有傳染病要隔離又歧視，犯法比人拉坐監又歧視，男人唔入得女廁又歧視（生理性別）

抵撚死，比國際封殺

林奠真係做嗰樣死嗰樣，同市民反抗又反應慢

傲驕

又一個
越南都睇你頭呀777
今次你揚名立萬啦

死都唔封關！唔可行！

封關係常識黎

無好既PR公司肯接政府D單

7婆on9就無需爭拗
問題係習種每日都堅決乜乜77
每日7婆都跟住堅決
失去自主能力係咁上下

agger
明明抗疫同抗暴本是同根生
但d人就屌9淨係講抗疫

金正恩先是啵

個個睇美帝頭

美帝一封 全世界都封啦

好快到日本同台灣啦應該

疫情來勢洶洶，當睇唔到
市民口罩都買唔到仲話唔駛戴口罩
咩人嚟㗎自己都有戴
仲諗蒙面法上訴
到時香港都中左幾萬人點搞

柒撚婆

全世界 睇林鄭記招就最好
佢講咩唔得 就一定要做
獲獲落佢面

佢根本尊登唔封 死左班香港人又點 咪順便換血
醫護對佢講濕碎啦 無晒咪又係大陸運批落黎
呢次佢要一舖翻身
佢順勢搞埋一國一制 呀爺仲唔攬住佢錫
帶罪立功

抵撚死

基本上佢係支那隻狗
唔比武漢人入關都要支那批准
要禁哂大陸人入關根本無可能
大陸咁多生意咁多企業係香港，一封關等同經濟全面收皮
係支那人眼中，香港人係可以死哂去，但佢地一定要係香港做生意
一日仲有支那人係世上，香港唔會有好日子過
我就希望支那年年都有新病毒，死撚哂d人去

其中一種咪係公墓園心態 一定要有指引先識做野 叫佢自己想解決方法完全冇idea 見到世衛有指引即刻撲去跟

一封撚左就唔係咁簡單
呢獲食屎

林鄭又輸？佢根本唔care
眼中只有政治任務
用餘下時間奶共奶到盡

當初封高鐵港豬澳都係呀爺批先比封
真係唔洗指意佢會封關

同第一次世界大戰後一樣

而家全民進入待機, 走難 mode, 咩都做唔到, 命仔都保唔住, 仲講咩揾錢 !? 遲下香港人陪支國人一國一制被全世界標籤為疫病源頭就邊度都唔駛去

要翻身就一早要封啦
人地立立亂仲要係到等指示
封L左, 你要放咩人落黎醫都好
都可以即時安排隔離
唔洗周圍搵
所有野係控制範圍先再睇上面有咩幫手
呢D先叫做到野嘛
而家只係公開話俾人知自己係ON9

錯2、3次係on9，錯足咁多次就係預謀

WHO 嗰個揸fit 人只係非洲巫醫生蕃
基本上所有先進國家都唔會相信WHO

然後條柒婆一於癲到尾，話香港人都係中國人，唔同其他國家，所以我地有責任收管同醫療任何一位同胞，封關即係把香港獨立，絕對不容許同接受

佢無得封，一封班支那高官啲家屬/富二代點走？

繼續爭取全球封香港關

淋病燈神 其他國家識玩

還有黨

問題係，個波係藍絲到，黃絲想攬抄，可以乜都唔做。除非藍絲出手再講

而家全世界都岐視緊 事實講左出黎就特別難睇
林鄭已經痴左線啦。。。。

犀鳩利

燈撚到

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

等到全世界封香港關個陣，佢先先會封香港關，唔比香港人走，自己就會偷偷地走，所以點都要拉埋林鄭落水

其實呢.....
佢呢D唔做野係叫做添煩添亂
醫護內地大把? 人地上面暫時人手都唔夠, 點叫人黎香港取代香港個班
功就冇, 佢只有防疫/抗疫不力, 俾佢阿爺祭旗就有份

佢阿爺唔會俾佢翻身都不特只
難聽D講
將來touchwood真係搞大灣區
區長俾澳門個個賀一誠
都唔會俾佢
人地剩係呢單野
已經好過佢多多聲
仲要人地做特首之前係冇政府行政管理經驗

定香港人大運已去先啱?
有個步步都行錯既特首而普遍市民無動於衷 (起碼周圍得我D7班7官)

林奠賤畜含到雪雪聲

女朋友係越南人
今次真係仆街
搞到好撚頭痕我屌你老母香港政府

由反送中事件開始，佢知自己已經係民間得唔到任何支持，包括支那人同香港人都唔妥佢，甚至依家民賤聯都唔撐佢索性露底現真面目，一於奶習敗北個春袋奶到底，話知香港人訴求係乜，甚至死幾多香港人都唔會理，依家既佢只係同香港人唱反調，全力奶shithole xi 既賤婦。

陳馮富珍做左咁多年
肯定安插哂d親共派入去啦

宜家WHO幫哂中共講野 真係揾鬼信

佢有介意過出面點睇咩?(除左大陸)

世衛不如改名做WFC

佢根本就係存心同香港人作對 死都唔聽民意

賀仔對7婆笑而不語

當全世界都封關block支那人
就唔算歧視啦

你唔歧視中國人
大把外國勢力爭住歧視
香港國際金融中心？
等人地撤埋僑
就一齊攬炒啦

屌啦星條八婆真係好撚冥燈

美國一封就個個都跟
係柒婆先信共衛

年年考第一
但做乜都錯

全世界睇住林鄭來食

攬炒攬火
幾時成為疫埠？

其實佢真係好想香港攬炒
我真係覺得佢好想D商家死
封鎖埋香港 香港經濟早日玩完

希望林鄭連任
佢令我見到民主嘅曙光

弱智都估到全世界會封香港 係柒婆諗唔到

Push

天滅中共 真係唔係講笑

CIA做嘢唔駛你教

根本存心要殺香港人
做幾廿年殖民地邊有可能唔識
睇下邊個死先囉

佢係柒左 但係又吹佢唔脹 個下黑人憎

林鄭: 我係唔會跌入外國勢力既圈套

佢係想報仇
等全港感染死清光

屌佢老母臭西，幾千公里外都識封關，仆街林病

pish

啱

雜種根本就係鍾意柒婆, 兩條友都係復仇心極重
雜種小學雞政治思維----你地唔聽話我就整死晒你地
咁o既政治智慧學人做皇帝搞到一PAT屎

美國應該早日宣傳林奠係恐怖分子

我笑唔出
呢鋪真係攬炒

香港被歧視封屌人地國家元首啦柒婆

步步都可以完美行錯
蠢鈍如蔣家小姐都無可能做到
其實如果無心係無可能做到
真係唔好睇小攬炒之母